[肥婆]矮仔入黎，搵到增高方法

上次搭飛機坐CX，
有條肥婆，大約半噸重啦 ，
一開閘就應聲彈出 ，
慌死執輸咁一嘢得撚左落個位到 ，
一坐底就抽起左右個扶手 ，
唔洗講啦，一邊籮柚佔一個位 ，
霸左左邊一半同右邊一半，
係四十秒之後已經發出震耳欲聾嘅鼻塞聲 ，
之後有個後生仔上機，大約170左右啦
就坐係佢隔籬，
由日本返香港四粒鐘，
全程比條肥婆夾撚住左 ，
企起身嗰陣見返個後生仔，
屌！成2米高，初初都以為自己眼花，
之後見到佢落機出機門嗰下撞到個門框我就confirm 啦 ，
原來個後生仔真係比個肥婆夾撚到瘦左高左，
如果大家想增高唔撚洗再食咩增高丸啦，
搭hkexpress 坐肥婆隔籬，
坐位更窄效果更佳！
160都變230!

屌你老母死肥婆，搭飛機就買兩個位啦！

你係咪覺得自己好幽默？

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

肥婆睇完呢個post,笑爆左肚都瘦幾磅

多謝大家支持

耐無狙擊肥婆，生疏左，梳

今次收住貨先
下次會高汁d

無人狙擊肥婆？

有，在此。

我返屋企了

你返到屋企未？

真係咁重要要講四次？